其實好多票站都好多廢老排隊

我2點打後行左大約7個票站，大部分排隊既都係廢老
有無可能共狗吹大雞，高投票率都係對家黎

不嬲區會都係廢老投淫賤聯打民生牌

廢佬都可能投黃
唔好灰

其實你係無知定係五毛 ?
年紀大就一定係投建制 ? 啲銀髮睇到你呢啲撚樣真係無晒心情去投票啦

共青團tg group🤢
右下discuss
一齊入去整旺個群🤘🏻

OP 專開放負 post , mon post 狗黎 ?

我有frd講佢深圳啲同鄉會call馬過嚟投建制

推爆佢

Twitter Reddit戰線
將舞弊問題推上國際

Twitter 有片
一車廢老收利事投票

福袋 Reddit post

呢個真
排我前面個阿叔屌共產黨為咗政權，咩都做得出
投完之後，有人未折選票
我又見到個阿伯投泛民